覺唔覺得一般人叫支那做內地嘅人都係港豬？

政府、傳媒同埋一d公開人物叫我都覺得係無辦法，講法上都要配合下支那政府同港共。但係普通香港人不嬲叫中國/支那/大陸，但愈黎愈多人即使係一d後生仔都叫內地 大陸就大陸啦內乜撚野地 好似講到真係好親咁 到底係我自己一個定其他人聽到都覺得好un耳

叫內地既多數無讀過書

同意

CCTVB 都係咁叫, 佢地聽慣左就跟著講

叫開支那